21號，所有議員要企出前線

唔好遊行先出黎前線

21號要你地， 尤其現在包圍四個位，政總，特首辦，警總， 禮賓府。 大家唔知去邊個好。 有你地帶頭，會有影響力。

禮賓府: 呢個應該最和平，最少兵。 miss mo, 黃big暈 可帶隊，和理非非可以跟住去

警總: 公民黨。。。 因為會法律

特首辦: 鄺仔

政總: 胡志偉

唔好再有保留，出晒黎號招民眾

推

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

每黨派一個夠啦
全軍覆沒到時邊個係入面抗爭

佢地只係開頭用黎招人。 人數夠左。。。 如每地方有五萬人。。。。 佢地可以去返開會

ok 支持

屌你老
gary fan再縮埋一舊
下界唔撚投俾你

推比議員睇

push

議員你們聽到嗎？

推爆

推啊屌

Push

pish

議員出黎。。。。。交人頭。 21號大家一齊上。 唔好再割席

輕輕一推

推！！！！

推撚爆佢啊

要同心 先會成功

係呀...大家無哂focus ，推呀！

應該set priority， 因為真係未必會多人。

例如警總 priority 最低

Pish

唔同意。。 佢地好多兵係到。 圍到佢。。。佢變左支援唔到。 警總好重要

星期五。。。點叫到咁多人一齊行
唔係個個都可以唔返工。。。

利申: 一齊發過夢，一直都發緊

幫推

雞蛋 蕃茄唔會俾環保撚插咩

佢地有話出黎?

策略正確，推！

禮賓府: 和平派

警總: 一半一半

特首辦: HP低既勇武派

政總: 勇武派

催淚彈污染空氣

合作

推！

agger

無人叫白頭佬

根本就應該

今次唔出黎，以後都唔投佢

議員們！！！

每個戰線有一兩個都夠

推推推

你鐘意，但一定要set priority，你紅色大字set priority。我話比你知到時一定唔夠人

哇 連登仔指揮議員

??

眾志唔係有睇連登咩
叫埋佢地去政總啦

推到鄺神幫手推

仲理咁多 美食節出去掃地執垃圾咩？

問返環保撚
掟一次半次定日日掟邊樣唔環保?

同意民眾既力量已經凝聚左 呢一步要靠議員， 始終佢地既平台大d 拎到訊息既人會多d

胡志偉心諗

走,去遊行

支持

推呀

到時你地掉野佢地都會割席

有好多人會認同一啲事
但無人lead嘅話就唔識行動
呢個時候有需要議員呢類人出嚟幫手

不過小小建議 無得迫任何人企前 線 包括議員 所以希望改返字眼係 呼籲議員企出前線 大家努力啊

(聯署）G20之侵侵救港

Line呼籲人唔好去。。。

我係環保x,我唔會， 因為係香港生死存亡嘅關頭

屌，我派咗膠
Sor9

！

612都得，點解621唔得？但一定要再宣傳得勁啲

推

全民集中620 621
停止膠post/冇意義既post

呼籲埋準備區選既參與者幫手招人。 比你地區既人知道你既使命感。

推！！！！！！

支持胡志偉
老馬爆seed，非同小可

再push

同意

21號唔該大家做到互相理解

唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟

長毛收左咁多捐款係時候做d野啦
靠你啦

Up

!

推佢老母！

推呀！！

傻架咩
記者都走唔到 4 個地方啦
好危險

推啊

議員 市民 齊心上落

所有？好多議員呢幾日影都無

推！！

泛民有冇幫手宣傳21號升級？

推!

出嚟！！！

Ok

請泛民議員發起號召！

由呢一刻開始我只會推621post

fish

繼續推

推

睇到法律黨同胡志偉
笑咗

出，出年立法會，你唔使宣傳，保你有得做。

我要見指揮官

鄺仔
唔知其他議員上唔上連登
靠你俾佢地知

希望你哋同市民一齊。

係咪漏咗泰博

胡志偉已經變左前線
到時全部人一齊叫我要見指揮官

怒推

推呢個先 太urgent

如果圍禮賓府係唱聖詩個班
會唔會好啲
因為宗教團體唔當非法集會
同埋個林鄭又自稱係教徒

Pushh

禮賓府 除左朱凱迪 其他議員都覺得攻唔過

朱凱迪嘅提議: 一定要聲東擊西，某一到搞遊行集會，然後幾千人突擊上去。

區諾軒嘅提議： 分三路進攻，如果唔係好易俾人係勁遠嘅位就截住。

因為係斜路，同埋個位好窄，基本上對面一布防就攻唔到

push!!!!!!!!

贊成。。。 所以miss mo 佢地lead 就ok

唔洗攻。 呢條戰線係牽引班狗。 同埋塞埋上山既交通

推！！！

21號有財委會
叫所有議員上前線
係咪想保皇黨當立法會係提款機

推
議員們, it's now or never

議員出嚟啦

推到政黨表態支持621！

再推

12號一個地方都搞唔掂 點解你地覺得分散會勁左？
集中火力算數啦

無理由次次勇武派俾狗咬同坐監，彩就次次泛民攞。

同意，推

算吧啦 你睇HSI CCL 就知主流民議收左貨
佢地睇 暫緩=撒回
馬照跑 舞照跳

只要有人 就要行出黎

安排得唔錯 推

恕我直言
星期五人數非常唔樂觀
ig明顯睇得出 冇人share過呢個資訊
更何況又要打工仔射波堅有難度

再者612暴力清場已經嚇親唔少和理非嘅女仔同學生

唔係唔支持, 我都會出
但都想講返呢個事實出嚟

討論方案還討論方案 我地討論到有效方案就已經好有貢獻 連登仔又唔係神 夠唔夠人，靠成個香港先得，盡做，成功都要靠運氣同準備嘛

講左， 佢地係早上開個頭，幫手招人去。 夠人，佢地可以照去開會

根據巴打呼招包圍呢幾個地方，所以諗到咁去幫手分人。

問題係 12號咁多人 都搞唔掂一個地方
21依家情況仲要咁唔樂觀 冇咁多人
有咩把握可以一次搞掂咁多個地方？
老實講 我係林鄭咪比你包禮賓府囉 唔通你捉我出去打咩？ 呢個據點完全冇實質作用 仲要難支援 容易比一網打盡

12號出 tear gas 出子彈

今次佢地唔敢再開槍

21唔會tear gas?
老實講唔洗開槍 剩係tear gas都打散你
本身前線義士已經唔多 再分散既話 呢場仗點打？

加埋建制議員

多謝連登仔

睇返雨傘同612。 tear gas 其實對我地唔怕的。 有水可以淋熄佢。

一句講晒，人多我地就會有勝利機會

推 今次會見真章 知道下次應該投俾邊個

Ching 612你係唔係現場 果日就係比tear gas打散喎
同意人多勝利 但比你分散左仲夠人？ 同埋你肯定義士夠人？

我支持, 不過同咗佢地講未?

認真問，議員出黎怕唔怕比港共DQ晒？

鄭蟲泰出嚟啦，反正你喺議會入面都做唔到野

今次做到野嘅議員
唔慌選舉無票

抗爭為先
選舉算賬

唔好叫啲議員出嚟，次次出嚟和事佬，講到話佢哋唔衝你哋都唔好推，之後停晒唔知做乜

呢樣真 有議員企出黎 啲狗都無咁惡
同埋有力量加持

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

長期置頂
唔好再推飛機post

PUSH

咁多議員出黎都幾震撼

有無人比班議員睇左？

各位議員，其實真係諗得過，而家建制失民心，大好機會俾你地爭取表現。

歡迎大家攞去用

可以Share落tg fb ig
印出去派/貼都得

兄弟行山 各自努力做文宣

睇到未！！！

其實岩
要麼你地係議會內抗爭
要麼同市民一齊抗爭

再度提出政府必須正視陳同佳案

係咪漏左g鋒

有無議員回應

有建設性po 推

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

推!!!

必須要上熱門no1

政總: 胡志偉

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，唔該民陣同泛民快d追

有無議員回應啊?!?!

推
有議員助陣班狗都冇咁癲

我係沉默大多數！你班廢青唔好再暴動！

推

推爆佢

幫幫手

Pus

推 搵人比班政黨睇

食完野 要用地拖 掃把清潔返個地方

議員為左投票俾你嘅市民 一定要企上前線 咁先有更多更大嘅號召力同影響力 唔好令選民失望
如果呢個時候都唔出黎 就永遠俾民建聯 工聯會果班幫垃圾騎住

同泛民講：你要票嘅就係適當時候企出黎

推
同意議員企前線
但兵分四路會唔會唔多夠人？
我講我地都唔夠人
要達到包圍進出困難要有612個人數
當今次有上次個人數，但除4就有啲難搞

有無議員出聲??

同意 只要有計劃
人多就可事成
今次要兵分多路捨棄過往既佔領模式就有出路
同埋趁住依家仲有好多人肯出黎

推比鄺仔睇

議員肯行頭，成件事會好好多。

林卓廷呢?

要叫幫人唔好衝

唔係班議員會出事

有議員出聲未?

PISH

依家係咪冇議員話會出嚟?

四個位可能太多 最緊要唔好比佢過撥款人工島

推
再唔出黎香港就變中國

明日大愚 通過左 支那會回血 支爆就有排等
習大大好等錢周轉阿 港政府急住推 明唔明啊 大家

我自問次次發夢都有出既
但兩個禮拜請三四日真係頂唔順

係腦細都開始Hi口Hi面

PUSH 爆佢

有無人 post 去議員 facebook?

力推

!!!!!!!!!!!

名正言順告你阻差辦公呀，你阻佢都冇用

就算唔要政權組織大台
我地都需要你地出黎企前線架

民陣講左唔方便出手。 泛民議員更需要你企出黎。

說好的保護學生呢?

民陣講左唔方便出手。 學生更需要你地泛民議員企出黎。

說好的保護學生呢?

推左成日。。。。議員見到未
唔好選擇性失明啦。。。
幫幫學生

推!1

多謝巴打。。。。

PUSHN

幫推
有冇人幫手轉達畀啲議員知

泛民議員

開黎見我。。。。

推。。。

叫做有少少成果。。。 胡志偉話今晚會去政總支持。

大家繼續推，比壓力班議員企出黎。

成日話要保護學生。 議員們，621 機會黎啦。
唔好今日的我打倒昨日的我。

團結香港人

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候